黃子華：釣魚台係中國既 連衛兵：一代宗師係黃圈試金石#yup##yup##yup#

達哥：我是中國人
連衛兵：屌你老母死藍絲死左唔抵可憐

子華狗

麻煩你高質少少

《乜代宗師》 票房一億 黃色娛樂圈試金石

連衛兵真係夠晒高質
手joke